有無用1010/csl既用戶個telegram係連唔到？

好奇怪，連極都連唔到
但我用wifi就無問題
試過唔用wifi既，連vpn就無問題一樣都用到tg

係就咁用台個網絡就唔得
係咩事？

推推佢

再推

我用電腦版連唔到，用手機ok